講真果句，豬隊友警犬今次間接助攻左我地

如果唔係佢地果d咁撚醜惡既嘴臉同暴行，如果佢地真係好撚冷靜克制好和平對示威者既話，各界反響一定冇咁大
佢地間接加重左政府既壓力
真係成班豬黎

做埋d仆街野搞到國際關注
仲直接救埋台灣俾人睇雨中共幾醜惡

又唔好咁講，人地都係搵食姐

淋病直接助攻更多人上街